約咗個文青ptgf

大家都知，而家搵真ptgf有幾難，上ig碌上碌下碌嚟碌去都係agent雞，唔怪得既，連登三日唔埋兩日就爆幾個岀嚟，都冇乜學生妹敢係ig搵客。不過，好想感受純情的戀愛既我，都係會得閒refresh吓，睇吓有冇妹妹可以俾我約。終於，俾我撞到位妹妹話招人食飯睇戲，仲話見面唔滿意唔使收車錢，我緊係即刻狗衝，拋低男人既樽鹽，send咗段自介俾佢。

「18歲，150cm，瘦。No sex no kiss no touch 」

佢就係咁樣覆咗段毫無感情既自介俾我。唉，但而家ptgf咁難搵，就算佢唔撚掂得又唔撚攬得咁多多規矩，我都死狗咁話冇問題。我地第一次見面約咗睇戲食飯直落，全程唔俾身體接觸，淨傾計。可能你覺得我on9，但我依然ff自己係連登故既主角，可以一步一步引到佢俾我中岀。

當日約咗係戲院門口等，我一到就即刻開個tg岀嚟問佢係邊。

「我到啦喎，你到邊？」

「等等，上緊電梯。」

我四圍觀望，係個商場入面既人寥寥可數，終於我鎖定咗一個著連身吊帶短裙既少女。我緊係岀盡眼力想望吓佢咩料，但佢竟然岀蠱惑，戴口罩。我心諗，唉唔撚係掛，戴得口罩都岀岀地事，好撚彩唔收車馬費。我離遠望住佢行過嚟，佢眼神完全唔閃縮咁望住我......直行直過，企咗係一個唔太顯眼既角落，拎部電話岀嚟㩒。

「叮。」我電話響起咗tg既通知鈴聲。個下我就知，我冇估錯人。

我行埋佢到，講咗句 ，「其實呢度都冇其他人。」

佢望一望我，揭開咗佢個口罩，講咗幾句野。你問我佢講乜？我聽唔到。因為我望到佢個樣，大腦真係一片空白。我好似入咗tvb膠劇既slow motion咁，望住佢口噏噏，但完全聽唔到外界既聲音。

你話驚為天人，又唔係，但如果ptgf有標準，我諗佢就係嗰個標準，真gfable。佢的的骰骰，只係高到我膊頭，而且好瘦，但瘦弱既身軀更加顯岀佢係有d波路，當下即刻幻想同佢掛鼓有幾撚爽。望真d個樣，佢頭髮啱啱到鎖骨位，扎咗兩條小鬢辮，日式瀏海，啫係結衣bb個隻，五官都有d似。唔係，我諗係翻版個位結衣，但五官再精緻d，個鼻窄d，個嘴仔再細d。

「Hello，我地睇音樂電影好冇呀？」

佢重覆咗次條問題，我定一定神，「冇問題，Lady Gaga吓嘛，我去買飛。」

「唔係啊，我想睇Bohemian Rhapsody，你ok嗎？」

我呆咗呆，乜撚野body話？係，我二十幾歲仔，聽開廣東歌，真係唔識Queen，我唔介意大家屌鳩我，因為我睇完套戲好撚鍾意，我都想屌自己點解咁唔識野，不過呢個係後話。

「咩咩dy話？sorry你講多次？」

「啊，你唔識，唔緊要，咁睇Lady Gaga囉。」

我緊係唔想係女面前柒，講咗句「就你」之後就轉身去售票處，我望住個位哥哥仔，細細聲講「係咪有套音樂片叫咩咩sody？」

佢望住我，好似想笑又唔敢笑咁，大大聲答我，「波希米亞狂想曲係咪啊，兩張大人？」我個吓真係想搵窿捐，但都係硬著頭皮，微笑點頭，揀位俾錢。拎完飛，我轉身用一個勝利者既姿態，同個位妹妹講「仲有半個鐘，我地行下街？你有咩想買，唔過份既話，我送俾你。」

佢望住我，雙眼發光，好似同我講想買Pandora咁，我當場有少少怯，點知，佢甜笑住同我講：

「我地行吓書局啊。」

第一次寫文 唔係好識掌握節奏 求評再岀下章

幾好睇

講佢發老姣
直接飛去仆野果度

接受了

加甜plz

快出文

出快啲

樓主去咗邊

8分俾圖

個題材幾好

圖？

無喇